賭場電子化？

本身唔賭亦只入過賭場一兩次，但唔明點解老虎機會有電子版？用software 重會比你win? 機舖打機就話姐。

澳門首家......

我話威尼斯人果d啊

中左頭獎都只會話係機器故障

online賭場遊戲開發好唔好做？

大細 輪盤都用電腦先ON9
唔刺激

我係唔明點解會有人玩

反正都係玩概率既野

問題係電腦可以明寫code 玩你。物理好似難做到d

其實都一樣

要做手腳點都可以做到

問題係有無必要去做了

利申 做賭場

睇得睹神片多，覺得d人可以用技術win錢

而電子野，你打機都知，d final boss 可以任你點設計，長血，高攻，高防咩都得

係你既就係你既

得閒打下機好過 你估真係咁得閒裝鳩你咩

政府有規定贏率限制
每部機贏率都要交紀錄俾政府架
當然其實啲機贏率高過人手game好多啦

人地win 得多又可以blacklist 人，咁佢玩曬啦

上次去威尼斯人玩大細
人手反而輸, 玩機嬴左二萬蚊

其實賭場一定贏
黑名單通常其他原因

到底有冇今晚打老虎可以打爆個莊

有一次我行過，見有一枱特別圍住，我行埋去睇就有幾個黑社會咁既人睇住我。重點係，我見入面有汔水飲，我只係想攞杯